［推到完場］927愛丁堡聲援新屋嶺被捕者集會

尋晚柒婆話會關閉新屋嶺
但你地就接受啦咩？
關閉唔代表我地唔再追究新屋嶺同所有被迫害嘅所有手足
手足不是condom！

9.27聲援及關注新屋嶺被捕者年權集會
時間：晚上七點半開始
地點：中環愛丁堡廣場
*已獲不反對通知書

最後幾句
光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政

推
我要行動post !行動post呀

推
我要行動post !行動post呀2

推
我要行動post !行動post呀3

推
我要行動post !行動post呀4

推
我要行動post !行動post呀5
本小時quota完

push

同我推爆啲行動post!!!

港人治港 還政於民

好想去但係腸胃炎

推

行動推！

推啊

今晚見

劇毒大叔人手推 POST
11:50

推！！！！！

Pushhhhhhh

加油

推唔到都要推

推
知唔知幾點完？